減肥集氣，一齊加油

夏天都就到，時間淨低唔多有無可能操到同鬼妹一樣身形？

示意圖：

有無咩運動推介下

唔喺香港